點記日文漢字點讀

啱啱先記好50音 都叫做有D技巧去記
但係漢字呢D係咪得死背

同串生字一樣原理

死背，有啲係音讀，有啲係訓讀

你細個學中文字果陣咪又係死記讀音

背書